外國製嘅就係催淚彈 中国製嘅叫山埃彈

係咪?

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

push

係RDX催淚炸彈

你啱

1

山埃化武

2

3

燃燒毒氣彈

4

5

中國製叫炸彈

6

7

8

9